覺得呢隻錶點?

利申想買

幾靚 但真心問 個時間係點睇

望真啲佢有實色嘅箭嘴 中間最細嗰個圓睇秒

好易睇錯

華而不實

咩牌子

Hublot

我發覺真係 好少人識

銀靚過黑 幾錢？

因為垃圾

點解垃圾？

我個人覺得黑色靚啲 150k左右

我純粹覺得佢啲design幾靚

我都想聽下師兄見解

用晒資源賣廣告 潮完會跌得好快 衰過panerai